嚴選連登十大知名會員

1. 胸搜到黑帶

其他你地繼續

媽咪麵 大都督

1. is who

肥絲大隻

排好1，2，3

有無學過功夫？

印巴
老納

只有功夫學我

蕭別離

係選知名會員，唔係選弱能人士

好打極有限

？

of cuz佢學我點會學得足 梗係有限
只有我係無限

夢不拾遺

點啊

咁佢弱智到有朵咪算出名囉

連住尼都唔講
你好打極都有限

嘴巴張這麼圓是即刻想唅我? sor 我不收徒弟好耐了

老衲
腦魔
媽咪麵
鳩硬死黑警

月野兔兔與他的五毛朋友

攬炒巴
納Dee
鳩sir
麵麵
肥絲
連仔
老鳳
蓋Ching

粉俠傳